急，有無巴絲都係做兼職導師協會pt tutor?

話說間野仲要出5月份嘅糧，打返之前個電話宜家已經唔通
間野為咪執左走數？
有無巴絲都係做尼間又未收到份糧？
今個星期再打唔通應該會上勞工處告佢

我都未收到5月份糧